有Switch嘅你會入幾多對JoyCon

本身有對灰色
考慮會唔會入多一對
但我又擔心無咩機會用
就算雙打都可以一人用一邊
無乜機會用兩對Joy Con

有冇巴絲俾d意見

同thank住，成日都一齊打，仲要出arms，有兩對，同埋我真係覺得佢半年左右就打柴，預咗當替換品

無買joycon 買左pro

Pro同2個joycon 有咩分別？

半年打柴
我ps4手制幾年都好似新嘅一樣
睇你點保養啫

between ARMS單邊都玩到啦

Pro只可以自私玩

洗唔洗好似wii咁相隔一段距離先detect到

本身紅藍，會再買黃
壞咗先再算

呢幅堅定留
貼貼紙定係原廠出就咁？

有冇人買咗黃
想睇實物

想問下有input lag 係咪唔正常? 換完都係咁

FanArt

Splatoon隻色好靚

屌 好靚

太colorful
女仔就啱

一樣我都買左 Pro，手感真係無得輸，打 MK, Zelda, 街霸 個人覺得好過兩隻 Joycon

遊戲機手掣好少會半年打柴

已入貨

joycon不了
pro掣

入面有冇埋黑色個條帶 之前見到好似話要分開買？

有無黃帶賣

唔想成日又拆又裝JOYCON，想遲D7月買Splatoon2 隻雙色JOYCON。
本身係藍紅機，咁可以4隻Joycon都唔同色，同人4打都好方便。一人一色

好似冇出黃帶喎ching

裝拆咁易都懶

有冇巴絲有用貼

有淨黃帶賣

黃色貴d喎

想要一對紅色，係香港唔見有，日本買又冇保養

有冇巴打有case推介可以就咁袋兩隻joycon

十幾廿萬對左右咁啦 問黎做咩?

講大話老母早死廿年

同人交換

搵老母條命較飛

不考子

請問巴打幾錢入手？

有，我都買咗

黃色幾$抵買?

周圍都係500左右
搵就腳就得

黃色要再比錢買手帶

手帶包埋架

跟掣係黑手帶
黃色要另外買

OK 重組句子 "黃色手帶要再比錢買"

邊頭有得買
唔見有喎